{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/airport-guesthouse-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에어포트 게스트하우스"
    },
    "text": "釜山に位置するエアポートゲストハウスは様々な便宜施設を提供しています。 この宿には庭園、無料の専用駐車場、共用ラウンジ、バーなどが含まれています。 国際市場から14km離れているため、この宿に泊まる人たちが車を利用できるよう無料駐車場が提供されます。 ゲストハウス内では無料Wi-Fiと共用キッチン、24時間フロントデスクをご利用いただけます。 また、ソミョン駅からも15kmの距離に位置するこの宿泊施設は喫煙者のために特別禁煙室を設置しています。 客室内には専用バスルームがあり、シャワー設備と無料の洗面用具、ヘアドライヤーも用意されています。 それぞれの客室にはエアコンと薄型テレビが設置されており、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 朝食はアメリカ式で提供され、釜山の他の有名な場所であるチャイナタウンと釜山駅も車で約15kmの距離にあります。 ゲストハウスは金海国際空港から近くて約1kmの距離にあり、釜山の中心部からは9km離れています。 チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 このゲストハウスには様々なタイプの客室があり、ツインルーム、ダブルルーム、ドミトリールームなど多くの選択肢が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エアポートゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "エアポートゲストハウスは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エアポートゲストハウスはどのような便利な施設を提供していますか？",
            "answer": "エアポートゲストハウスでは庭園、無料の専用駐車場、共用ラウンジ、バーなどの便利な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エアポートゲストハウスはどのくらい国際市場から離れていますか？",
            "answer": "エアポートゲストハウスは国際市場から14km離れています。"
        },
        {
            "question": "エアポートゲストハウスはどの駅からのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "エアポートゲストハウスはソミョン駅から15kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エアポートゲストハウスには特別禁煙室がありますか？",
            "answer": "はい、エアポートゲストハウスには特別禁煙室があります。"
        },
        {
            "question": "エアポートゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エアポートゲストハウスの客室には専用バスルーム、シャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーがあります。"
        },
        {
            "question": "エアポートゲストハウスの朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "エアポートゲストハウスではアメリカ式の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "エアポートゲストハウスは金海国際空港からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "エアポートゲストハウスは金海国際空港から約1kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "エアポートゲストハウスは釜山の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "エアポートゲストハウスは釜山の中心部から9km離れています。"
        },
        {
            "question": "エアポートゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "エアポートゲストハウスのチェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "エアポートゲストハウスで利用できる客室の種類は何ですか？",
            "answer": "エアポートゲストハウスではツインルーム、ダブルルーム、ドミトリールームなど様々なタイプの客室が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 541
    }
}